唉 今日內心有點空洞

有一種壓抑的感覺

沒有朋友

生活有點苦

日日都空

一樣，突然想出街但諗唔到去邊

好想出街走走
但冇朋友

入左啲網上gp

原來感覺仲空虛

天氣凍啫 著多件衫啦

投入工作啦
忙到你唔會再諗

但當你靜落黎個陣
你會發現 獨自一人

所以就要上黎搵溫暖